[LIHKG]放低你感情問題 追求 分手 挽回

你點都會經歷緊一個階段
不妨放低 了解下俾個建議你

身為juno 四部曲嘅男主角又點睇

樓主個名就係答案

一齊左就兩個月 但佢依家因為私人事 好多野要處理 好忙
明明應該係熱戀期 但好似同冇拍拖都冇分別

嘩仲以為自己留緊言

冇人理

前日分左手 原因係佢覺得感覺唔同左
一句話淡左就要分手

人生第一次表白，第一次被拒
雖然表白其實係為左放低佢，但個心都係好痛